總督察涉傳下體照予下屬

星島日報星島日報 – 1小時41分前

觀塘警區再傳出性騷擾醜聞，消息指一名印度裔總督察在去年聖誕派對後，疑酒後亂性，將下體近照傳送予一名女督察下屬，並致電問她是否收到，女督察向上級報告，涉事總督察已被調職。

警方發言人證實，曾接獲相關投訴。據了解，涉事的印度裔總督察潘保羅（Rajindarpal Singh Pannu）隸屬觀塘警區，現正排期展開紀律聆訊，或會面臨降級處分。他涉嫌在去年聖誕派對後，疑酒後向女下屬傳送不雅照片，包括下體近照以及裸女照片，並致電對方問她是否收到。

潘保羅是全港唯一印度裔三代警察世家，他加入警隊21年，曾接受《星島日報》訪問，表示自己是土生土長的香港人，說得一口流利粵語，自小在本港接受教育，亦曾參與少年警訊，加上祖父和父親先後投身警隊，在耳濡目染下，他從小志願就是當警察。

警方回應時指會跟進調查事件，強調警隊非常重視人員的操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。

觀塘警區連番傳出醜聞，據了解助理指揮官（刑事）警司王啟忠上周三，於聖誕派對期間對多名女警作出言語和行為上性騷擾，包括攬腰和掃背，其中一名女警推開王啟忠，有男警見狀上前欲阻止，遭王啟忠揮拳襲擊。

幫手貼去 休班兄 個POST度

觀塘警區 +1分

咖哩腸

阿sir send 咩相唔駛你教！

冇圖學人開post

呢單野內部鬥爭居多##fatc

你無做錯

近照

下體係人體既伸延

fatc fatc fatc

點解係接受紀律聆訊先，而唔係被拘捕上法庭先?

正

要放大先睇到？

咪住
係新一單定係舊個單
咁撚多下體既近排
我已經睇到亂撚曬